# Noto Sans CJK

Noto Sans CJK 是2014年7月16日 公開的  
google 與 adobe 等公司 合作開發的 漢字版本(adobe 公開的名稱爲 Source Han Sans)

CJK 是 Chinese Japanese Korean 既 中 日 韓 的簡寫  
**Noto Sans CJK TC** 是 中文的 字型 檔

![](assets/tc.png)